陳李張黃何, 邊個最謙?

何

因為謙虛是一種尾德

陳詠謙

李家誠

羅仲謙喎

笑左